元朗既遊行宣傳已經足夠多

希望大家入去幫手推一推個post, 都想提提大家 入元朗唔好搞人個祖先， 作為華人 大家都知依啲係好緊要既野 唔好搞

勇武唔該 你元朗搞人 728我地上環就可能少左一分力量， 你地既勇武係來對付政權 係政權丫

我一直都強調 做文宣 入元朗講番721上環發生既事
邀請元朗人 728加入訴求

你話721 元朗被打既人點追究？ 君子報仇 十年未晚

開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

點解有線仲係報緊光復元朗

結果個個去晒元朗

728無晒聲氣

打大佬

我地既訴求係咩？？？？

岩用